川普批准售台戰機 支那嗆：立即取消，將採必要措施

針對美國總統川普批准出售台灣戰機，中共外交部發言人耿爽今天在記者會怒嗆，指中共將根據形勢的發展，採取必要的措施。

據澎湃新聞報導，耿爽回應最新美台軍售問題時表示，中方近來多次就美擬售台F-16V戰機向美方提出嚴正交涉，中方再次強調，美國向台灣出售武器嚴重違反一個中國原則和中美三個聯合公報，特別是817公報的規定，嚴重干涉中國內政，損害中國主權和安全利益，中方對此表示堅決反對。

耿爽表示，必須指出台灣問題事關中國主權和領土完整，涉及中國的核心利益，中國維護自身主權和安全的決心堅定不移，中方敦促美方認清美售台武器問題的嚴重危害性，恪守一個中國原則和中美三個聯合公報的規定，立即取消該項軍售計劃，停止售台武器和美台軍事聯繫，否則由此造成的一切後果，必須由美方承擔。

他還說，中方將根據形勢的發展，採取必要的措施，來維護自身利益。

人地賣咩野俾咩人佢地都要管

人地內政關你支那咩事

必要措施=打飛機
用小熊維尼吸精瓶d精液打曬F-16V落黎

後果自負 後果自負

細路仔𦧲地

從前有個人叫阿爽。

他死掉了。 。 。

出殯那天。

他的家人哭喊：爽阿……爽阿。

路人不解。問道：‘你們爽什麼啊。 ’

家人痛哭流涕：爽死了……爽死了!!

又真係想睇下支那會做啲咩

售賣武器屬美國內政 不容他國說三道四

J20 唔係驚呀

必要措施：搵人出嚟強烈譴責

耿又不爽

一個中國原則？而家台灣係你地國家土地？

一位媽媽既分享 我係一個媽媽，一個普通到不能再普通既人，我經歷左， 生仔爭床位，搶奶粉， 爭公屋， 返學爭學位， 樓價高得高攀不起，依然要為生存而生存既香港人。我不再年輕，但我也年輕過…… 年輕人都係想要機會啫⋯⋯ 致唔認同近日年青人行為嘅大家，特別係收成期嘅人: 點解年輕人要搞事 當你係佢地嘅年紀時， 申請公屋只要幾年就有， 而家，申請公屋，單身由18歲排到50歲都未上到樓，而同時間新移民可以極速上樓 而你，問佢地點解要搞事
當你係佢地嘅年紀時， 一年有過萬居屋供應，一年可以抽幾次，中簽機會唔低，私樓亦唔係遙不可及 而家，一年一次抽居屋，得三幾千個單位，幾十萬人爭，仲難中過六合彩，私樓更加係絕望，除非你有父幹 而你，問佢地點解要搞事
當你係佢地嘅年紀時， 政府正在將市民由木屋，臨屋帶上公屋，居屋 而家，政府話年輕人冇屋住，可以住橋底水管屋或者官民合辦嘅劏房 而你，問佢地點解要搞事
當你係佢地嘅年紀時， 雖然未至於想買樓就買樓，但要解決居住問題都唔算難，有租務管制，租都租得起，再加各種置業資助計劃，冇幾多人會因為住屋問題而冇得結婚 而家，大把年輕人拍十年拖都唔敢結婚，就算結左分都要分開住，就係因為屋貴到租唔起買唔起 而你，問佢地點解要搞事
當你係佢地嘅年紀時， 大學畢業起薪萬幾，食個早餐十幾蚊， 而家，大學畢業起薪都係萬幾，但食個早餐係三四十蚊。 而你，問佢地點解要搞事 當你係佢地嘅年紀時， 一個人做嘢可以養一家幾口 而家，兩口子做嘢都唔知夠唔夠養家 而你，問佢地點解要搞事
當你係佢地嘅年紀時， 撞正移民潮，做三幾年野就有得升職人工翻幾翻，公務員冇人想做 而家，個個年輕人志願都係政府工，如果唔係，私人工隨時做十年人工都係多三幾千 而你，問佢地點解要搞事
當你係佢地嘅年紀時， 公園真係公園，營地真係營地，冇錢去旅行，放假拍拖去行下公園露下營都可以享受寧靜 而家，公園係大媽跳老舞揾生意嘅地方，營地就係中國人嘅免費酒店，仲嘈過旺角 而你，問佢地點解要搞事
當你係佢地嘅年紀時， 政府係鼓勵建設香港，為香港出一分力，成個香港朝氣勃勃 而家，政府係不斷叫年輕人去大灣区，香港冇前途架喇，但同時又不斷放中國人落黎 而你，問佢地點解要搞事 當你係佢地嘅年紀時， 唔會有官二代富二代同你講成功需苦幹，因為當時苦幹的確會有出路 而家，劉鳴煒之流最鐘意同年輕人講去少次日本就買到樓，但去少一次日本都追唔到樓價一個月升幅 而你，問佢地點解要搞事
當你係佢地嘅年紀時， 民意能夠直達政府，建制泛民都可以響政府各部門佔一位置，更加唔會動輒被DQ 而家，連監警會都容不下一個中間派，莫講話政府內部，議會就早已失效，政府議案絕對通過，議員議案就絕不通過 而你，問佢地點解要搞事
當你係佢地嘅年紀時， 政府就算要顧及法治，都會顧及民情，例如ICAC成立後特赦貪污警員，六七暴動後一邊拘控暴徒，但同時主動檢視治港政策，引入多樣惠民政策 而家，無論佔中後定反送中運動後，政府都只係強力打壓抗爭年輕人，判刑甚至比六七暴動更重，但政府絲毫冇檢討過自己嘅問題 而你，問佢地點解要搞事
當你係佢地嘅年紀時， 對住嘅係一個會重視人命嘅政府 而家，對住嘅係一個若蓮喪子嘅政府，係一個老師自殺因為唔捱得，學生自殺因為冇做好生涯規劃，年輕人死諫被完全無視嘅冷血政府 而你，問佢地點解要搞事
當你係佢地嘅年紀時， 港督夠膽單人匹馬落區食蛋撻，體察民情 而家，特首唔將方圓一公里封閉生人勿近都唔敢落區 而你，問佢地點解要搞事

總括而言就係， 當你係佢地嘅年紀時， 香港到處都充滿希望活力 而家，香港對大部分年輕人都係絕望，日復日工作結果連安居樂業嘅微細願望都遙不可及 而你，問佢地點解要搞事 我敢講， *假若而家呢一刻嘅你係佢地嘅年紀*， *隨時你仲激進過佢地*，🙃 因為年輕人所做嘅野，只係想奪回以前美好嘅香港。

反對干預別國內政，傷害美國人民感情

823

824

825

笑咗0.1秒
感謝讀者ikea肉丸提供笑話，將聯絡送上《真係笑話-爽撚到死》致謝，如你有笑話，歡迎電郵給-

快撚啲啦

係囉
F16第三代戰機 J20第五代戰機
J20點睇都係一架打廿架啦

支那嚴重傷害美國人民感情，美國強烈反對干涉內政及提出嚴正交涉

習學雞

丁20一架滅左美帝都得啊

又唔見義住印度咁講😂

出兵未呀 等到眼訓

後果自負

一個中國
中華民國

打啦

關你撚事

80億美金喔

嬲嬲豬

亮劍未呀屌你老味

頂，感謝支那提供笑話。

美國你係就玩大D, 賣埋核彈比台灣啦

耿不爽

真 好on9

領土完整？
出兵打左印度未呀？

人地做買賣關你撚事咩

侵:“聽你話，唔賣f16，改賣f35”

收皮啦屌

F22

一個中國咁把炮，叫台灣唔好買咪得囉，係咪

唔好忍啦 派遼寧輪去珍珠港繞航一周示威啦

唔係驚呀，冷戰啦

未出東海已被出雲收皮

再嘈就一支核彈射過去

要買就買中國貨

要亮劍同大聲一喝
我真係好撚驚呀

其實我唔明，竊國者憑咩批准人地國家事務？

紙紮20點夠人打

一個中國原則
咁大陸一齊買咪得
中美大和解
以後大陸大手大手入美國戰機
美國仲唔拱手相讓台灣比大陸

後果先負 後果自負

之前雷神工業（NYSE:RTN) 賣導彈比台灣，大陸都係喊咁口，最後都係乜都冇做

中共非法政权此举动是严重违背一个中华民国原则、挑战中华民国中央权力、漠视中华民国蕙如的严重社会政治事件。我们绝不容许中共非法分裂国家、政权煽动颠覆国家政权，中华民国一点都不能少！

我笑左

此為台灣內政，不容他國指手畫腳、說三道四。

果由國, 容港治己

食屎支那狗！
支那干涉別國內政？

強烈譴責中國干預美國內政

大陸自己得啲爛鬼紙紮機，見台灣有F-16V可以用十分葡萄

關你L事咩

大生意來
香港都想買戰機

奉勸中國切勿粗暴干涉他國內政

如何干涉內政？
而家係賣比中國台灣省，人哋輸出國家級高端技術比你又唔得，美國真係左右兩難

打鳩佢啊笨

咩措施?解放軍台灣海邊練游水?

撚狗

lm睇後續

笑左

必要措施例如係？

就黎連Trump今日有無柯屎都要向中国交代

首先,呢個係人地嘅事

第二,唔好再用台獨呢個偽命題,台灣本身就是主權國

出兵未

必要地縮返入個閪

笑佢贛鳩驚佢嬲

咩措施?又要打飛機射死人?

搵小粉紅係美國各省唱國歌吧

必要時

然後韓國魚走出嚟講多謝？？？
中天記者表示混亂

岩岩美國先賣左成lock軍火比台灣
66架F-16V Block70/72,108架M1A2主戰坦克,250支單兵反艦導彈
陸軍又upgrade緊個人裝備
台日有防禦島鏈
計埋第七艦隊,除非中國想玩核武攬炒
唔係既話強攻台灣係無可能

所以中國依家先至要玩內亂呢招,收賣左韓國瑜(台灣民建聯)
韓國瑜想下年當選左即日解散台灣,所有土地資金歸中國所有
依家係台中台南係咁呃班鄉民,話解散台灣之後每人派幾多千萬

講左幾耐？
就好似老解出左好耐都未出到

芝娃娃

而家支那比人鏈住個春袋都仲咁多野講

戰機都驚到咁
好心咁小氣做咩姐，你吔咪有殲20可以以一敵十
好自豪咁同全世界講可以拍得住美帝架

你話取就取？

人地賣比台灣咪一個中國囉
一個國家叫中國
另一個國家叫台灣

聯合聲明係歷史文件

期待華春瑩錫侵侵春袋的畫面

後果自負 回頭是岸

台灣飛架F16黎香港只要10分鐘

幾時賣B2

否則由此造成的一切後果，必須由美方承擔。

呢個系咩邏輯？

你嘈人就得
屌你老母咩

Push

台灣戰機， this way

一個中國你地國家名叫台灣你咪做你既一個中國囉，關台灣撚事咩

口交部

最舊的F-16都係第4代，新的係4.5
不過對J-20來講冇分別(好似係)

支那國快啲亮劍

外交發言人 嗆美國總統
中國真係好無聊 人地外交部真係處理國際事務/關係
屌你個外交部正係識鬧人不務正事

必要措施：
嚴重抗議
強烈譴責

又後果自負

岩岩美國公佈左賣105架F-35B比日本
準備整出雲級準航母

係咪會出兵打殘台灣同美國

賣賣賣

開坦克車剷美國

中國5代=西方3代

蝗國真係霸道 比你管你管得店咩
咪又係整到人地變地獄鬼國
正蝗蟲 屌你老母快撚d滅國啦

講咁多,過到海未?

中国快撚D亮劍啦
出老解啦 顯国威啦~

關你撚事咩支那

又口交

快啲啦屌你 成撚日打咀炮

好懷疑支那其實好想美國賣俾台灣，之後支那再同台灣軍官買個技術資料番黎copy

美國跟咗機分5代好耐啦

唔好意思，借一借位～

解放軍係10分鐘之內就可以落黎軍管香港
美國可以一夜之間取消香港關係法
隨便一樣野都足以致命
令所有外資撤退，港元急速貶值

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

解放軍係廈門十分鐘內飛唔飛到去台灣(唔計金門)

出售事宜純熟美台事務，強烈譴責中方對美方事務說三道四

俾我係trump即刻賣多幾架

黑煙航母要出動了

帝吧一於去侵總統twitter留言
寸草不生

F16-V勁唔勁？

中美三個聯合公報，特別是817公報的規定，只是歷史文件。。

上次台灣買M1A2果單野，支那報左復未

全世界（地球）都係中國內政，火星，土星，木星，各星球不容干涉

又亮劍？好悶啊

又係度干預別國內政

向美國宣戰

中美三個聯合公報只是歷史文件

中國J-20原機係俄佬MiG-1.44 極其量只係第4代
台灣F-16 Block70係第4代終階版
中國戰機5代=美國戰機4代

嚴厲譴責支國粗暴干預台灣內政，台灣事務不容別國說三道四

又干預人地做乜尻？

支那：決定買返大豆，問美國怕未？

又干涉美國內政

關你撚事
口交部返去打飛機啦

必要措施：口炮

支那真係煩過西
自己係咁出機係台海活動挑釁人地迫人地買機
依家買機又嘈

有咩後果呀 出招啦

由你偷啦已經係10年前高時技術

後果自負要開拍英文版？

圍牆國：全世界的東西都是老子的

亮劍

咁你可以做啲咩呀？

講打台灣都話講咗n年喇

見到口交部又口交真係笑到肚痛
咁唔妥美國咪出兵打美國囉,又唔夠膽,剩係得把口

後果自瀆

賣幾架就驚到咁
同話比全世界知中國戰機廢有咩分別

日日口交就叻，出老解未呀

諗起麥提爽

又干預人地國家事務

美國內政幾時到你口交部說3道4

劇本係會泊少少艦係度俾你打
之後就出師有名打巢你

日本：見到沖繩當你贏

聽左好多年啦
準備成點

俾佢過
但之後封鎖第一島鏈
監生餓死佢地

必要惜施？你點禁台XXOO，台灣而家都無所謂喎
定叫韓國瑜做野？
順手推文
(唔想輸既入黎！)如果你覺得和理非同勇武係派別唔係概念，咁呢份攻略岩哂堅稱自己係和理非既你

一個中國，中華民國

頂你

我一早就話，李大導最反共！六月佢已經搧動連登仔去攻打解放軍營！！！呢個針對耿爽的笑話比起李大導之前的言論，濕濕碎！

好悶呀，你一係快啲打一係收嗲算喇

措施咪就係出口交部囉

Push
多謝美國

又亮劍 把野生銹未

必要措施：口交

War now!

技術上中共同台灣都寫對方個邊係自己傾土

人地內政又關你事

係就快啦

BEAR ALL CONSEQUENCES
BEAR ALL CONSEQUENCES

人哋内政關你撚事咩支那

一個中國原則和中美三個聯合公報 乃歷史文件
中方無權干預美國內政

先唔講三個聯合公佈有無法律地位，就算有，以同中共做朋友既邏輯，早就應該係歷史文件啦

正牌中國都未出聲
翻版叫乜春

有本事就出戰機開打

人地先係一個中國嘅正版中國
關匪賊咩事

核彈我怕手震一震成個台灣冇左到時支那人享魚翁之利

又搞人其他兩個國家內政

咁叻打飛機，咪射佢落嚟囉

屌，咁中國賣返d J-10俾古巴委內瑞拉咪得囉

咁鬼蠢唔識做生意

係咪知你班解放軍淨係識摺被，唔識打仗，驚輸呀？